
                      Entretenida pero nada original y la historia es inconexa. Los niños, que están muy bien, van en paralelo con la trama, solo son un adorno a la historia de fondo que es bastante floja.
        
            